美食作家王剛因為炒飯比小粉紅出征

被出征對象：對岸知名Youtuber王剛在昨天發表了揚州炒飯的影片，
並在今天貼到他的微博。

出征原因：10/24是毛澤東兒子毛岸英的生日，
而毛岸英在1950年11月25日在北韓因空襲死去，
有準確度很低的傳聞表示被炸死時毛岸英在吃蛋炒飯。

然後他的微博就被小粉紅出征了，認為他在嘲諷先烈，
微博上粉絲跟小粉紅戰成一團。

道歉文

原post:

stupidity at its finest

不知不覺就犯小粉紅眼中天下之大不韙, 其實毛太子整蛋炒飯而死都只係傳說, 我聽過個版本係炒蛋

同落雨都唔食得炒蛋一樣

炒個飯都唔准

以後呢日全國都唔準炒飯。

同連登仔鬥黃差唔多
小粉紅鬥紅咁解姐

正

幫王剛變黃

人地咁細個學煮識鬼歷史咩

無辜中槍 好在好多人都撐佢

支國特色政治正確

喺中國 有良心的人只會被批鬥
睇下幾時到李永樂老師

翻滾吧！毛岸英！

開始明白岳飛被判莫須有嗰陣係有幾委屈

呢位老師真係學到野
鬼國入面極少數會尊嘅人